안녕하세요 여러분!

안녕~

안녕하세요

안녕!

만나서 반갑습니다~

어서오세요

정말 감사합니다

안녕하세요.
감사해요.

씨발놈

Korean pigs

An nio ah seio

Don’t act like a China Chinese dude

안녕

왜요?~

이게 뭐야

네미버 뉴스에서 홍콩 응원하는 댓글이 많이 봤고 홍콩인로써 감동 받았습니다. 진심으로 감사합니다.
저희 끝까지 포기하지 않고 더 더 더 열심히 하도록 홍콩이라는 땅 수호하겠습니다!

모야 이분ㅋ

ㅋㅋㅋㅋ

寵寵寵寵寵

홍콩 화이팅!

連仔 잘해서!

寵寵寵

힘내!

C吧!

홍콩 경찰= 개새끼 씨발

화이팅! 여러분!!!!

안녕!
힘내 여러분!!!

영광은 홍콩에 속합니다!!!

안녕하세요 만나서 반갑습니다

여러분 힘내세요ㅠㅜ 광복홍콩 시대혁명

오빠 사랑해

안녕하세요!!!!ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

개새끼 보다 도 나빠

ㅇㅈ

안녕하세요
반갑습니다

진짜 많은 한국 사람들이 우리에게 지지합니다. 진심으로 감사합니다.

저도 봤어요. 다들 열심히 한국인 한데 이야기하세요!!!

대박!!ㅋㅋㅋㅋ 한국어 또 잇다.

헐

우리 같이 화이팅하자!!!

안녕하세요
소지입니다

왜 ㅠ

ㅎㅎㅎ

Why are you so rude

안녕 여러분

홍콩을 응원해주신 한국친구들 감사합니다

안녕하세요 한국웹툰 좋아하는 알파가이미다!

개속 많이 관심과응원 부탁했습니다. 진심으로 감사합니다.

반가워요

홍콩에서 한국어 할 줄 아는 홍콩인이 이렇게 많을 줄 몰랐어요ㅋㅋ 다들 힘내세요~~

생각보단 여기 사람이 많네요

Dun be like 짱개들

나도 ㅋㅋㅋ

시간 혁명

같이 힘내자

슬리핑

한국 친구들 we connect

욕하지마

헝겅 화이팅

안녕하세요~

이런 말을 하지마세요 ㅅㅂ

헝컹

講乜尻

무슨 소리 야？

i like iu

홍콩 ㅋㅋㅋㅋㅋ

광복홍콩 시대혁명

헝컹 아니야
“홍콩” 이야

한국어

내일 출근

출근 할 수 있어요? 지하철 없는데요

ㅠㅠ

아니야 내일 축근 지 마

다시～작동하지 않고 읽지 않음

죄송합니다

죄송합니다 친구

여러분 안녕하세여!

복원되지 않습니까？

ㅋㅋㅋㅋ넘나귀엽지

버스 있었다 ㅋㅋㅋ
지하철 필요 없어요

뭐야 한국어 할수있는사람이 이렇게 많네

몰라요

나도 깜짝 놀랐어

寵寵！寵

ㅋㅋ

Cls

대한민국 (작작작작작 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻)

그치 ㅋ

아마 복원 됐어요...
그래도 지하철 타지 마세요ㅠ넘 위험하니까
언제 경찰 갑자기 나타났다고 너를 잡혀 수도있어요

저도요 ㅋㅋㅋㅋㅋ 이런 분위기 넘나좋은데 ʕ •ᴥ•ʔ

우리와 함께

여기서 한국어으로 댓글남는게 처음이라
되게 신기해

한국어 아는사람이 생각보다 많네여

아싸! 화이팅!

맞아요홍콩 사람들은 이제 지하철 필요 없어요
MTR 망해라!!!!!!!

;();&@@8&&;:55(::/.?!*^}|€££€*>#{\\%**

그 테러리스트

人人人人人

와...사람들이 엄청 많아요
ㅎㅎ 안녕하세요 여러분

여러분 왜 안 주무세요? 너무 늦은데

다 죽어

안녕~~

여기에서 한국말 보는게 되게 신기해ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

어떻게 지내

와! 한국말 아는 사람이 진짜 많는데
홍콩 민주화, 홍콩 독립!

안녕ㅎㅎㅎㅎ

그냥 먹고 사는 거지

웬 한국말?..ㅋㅋ

배주현 사랑해요❤️

갑자기 한국어 ㅋㅋㅋㅋㅋ

C 爸撩麻！

승리씨ㅋㅋㅋㅋ

C巴lu ma

무슨 소리 야?

왜요?

지하철 사용자 지금 홍콩사람들이 아님이다 ㅠㅠㅠㅠ
진짜 망했다 ㅅㅂ 깨 새끼 같은 경찰 분들이 너무 싫었어요

쉣!!! 마지막 그 말 조심해요 ㅎㅎㅎ
우리 원하는 것은 오대소구이야!!!!!

매우 가난

연예인 언급하지 마
여기서 연예톡 하는 곳이 아니거든

나는 태양을 좋아한다

김의성 씨 응원해주셔서 감사합니다

안녀

ㅇㅋ
==

결국 여기에 다 홍콩사람이얗ㅎㅎ

안녕하세요! 저는 한국어를 공부중이에요. 이것 맞아요?

안녕하세요!

여기서도 너를 봐서 놀랐어ㅋㅋ

누구세요?

독립은 지금에 하지말고 그냥 다섯 사항만 집중하세요.

맞아요

민주 홍콩 만세

그 새끼들은 정말 싫어요ㅠ 저는 2주 동안 지하철 안 탔어요 너무 걱정 해서ㅠ
이제 예전 보다 30분 더 일찍 일어나야 돼요
버스를 기다리기 위해서

지지합니다

만세

홍콩 파이팅！

뭐야,,, 난 사생오리님 포스트의 오리말마스터예요

個post 好撚嘈呀屌哂你地班泡菜

당신은 자

마지막ㅋㅋㅋ 미쳤어
씨발 너무 웃긴

욕하지마신고할거야

홍콩 fighting

any translation

난 진심이야

닥쳐

여러분 화이팅 !
광복홍콩 시대혁명

여기에 많은 사람들이 한국어를 알고 있습니까？

웰컴Let’s learn Korean together

뜻밖에 좋아

저도 2주 동안 지하철 안 탔어요 ㅠㅠㅠㅠ
생각보다도 힘듣지만
지금 버스 과 지하철 위험정도 같은데 ㅠㅠㅠㅠ

cls公司 睇唔撚明 係咪要搞埋翻譯先

욕하지마세요

저는 한국어를 배웠어요!!!!!

화이팅

Bts bts

啊豬媽！

어차피 내일 출근도 안 하는데 무슨 상관이야?

안녕~ 나는 한국어 잘 못해지만 한국어는 계속 쓰는(?)거야

열심히 배우고 있어요

와 치맥내 최애

한국인의 지원에 감사드립니다

낼 시험이니까 열공ㅠㅠㅠㅠ

상상못했어요ㅋㅋㅋㅋㅋ 진짜 어마어마해ㅋㅋㅋ

다들 왜 안자

야ㅑㅑㅑㅑㅑ 치맥 먹고싶다 ㅠ

튀김 도 먹고싶다 ㅋㅋㅋㅋㅋ

에리야 안녕~

寵寵寵！寵寵寵寵寵？
寵寵寵，寵寵寵寵寵寵
寵！寵寵寵寵

이시간에 이런 사진을 보내기..... 왜그래

홍콩 화이팅!!!

how come you all know Korean???!!!

걸어가도 경찰을 만날 수 있어요
도대체 뭐가 안전해요ㅠㅠㅠ

些唷~些唷~

그냥 홍콩 위험하는디....

안녕하세요, 수정남편 입장!!

ㅋㅋㅋㅋ 우리 야식먹고 갈래?

搭唔到嗲

일본어 공부하고 있어요 ㅠ 넘 어려워

만세 만만세

같이 가려고? 이시간에? 길거리에서 경찰있어서 노ㅋㅋㅋㅋ

아 나도 먹고싶엉.... 배고파요ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

와 대단해

let's learn tgt

안녕!

영광은 홍콩에 속합니다

מי ייתן והתהילה תחזור להונג קונג

이 사람진짜 노잼 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 나 지금배고프다
치즈버거 하나 주세요ㅋㅋㅋㅋ

뭐야

나도 가면
3인행=불법 집회

와 ㅠㅠ 힘들겠어..화이팅

뭐 깨 소리다?? 당장 나가ㅏㅏㅏㅏㅏㅏ 야C

야 미친놈 참 많은데

아직 안시작해 어떡해

빨리 광복하면 좋겠어요ㅠ

음악대랑 오락대 사람 위주로 모여있겠지만 연예인 얘기는 음악대랑 오락대에서 하세요.

여기는 월드 정치대입니다!

아..안녕

마스크 써지마... 체포할거야

여기 태국 제노 아니야

난 한국인 ㅋㅋㅋ

屌你老母 Fuck your mother

미안 전 한국인인데.....

살려주세요 ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

==

힘내요ㅠ 저두 원래 내일 퀴즈 있는데
학교 쪽은 안전 때문에 취소 했어요 ㅋㅋㅋ

ㅋㅋㅋㅋㅋ 너 진짜 노잼 있다

빨리 해! 지금부터! 3시야 벌써

당분간 이럴 수밖에 없나 봐요 ㅠㅠ

헐...학교 좋은 생각하는데
우리 학교 왜 안 취소해
심리학 이런거 세상 어려워

寵寵寵寵寵思咪噠

이거 태국어는 아니야 kkkkkk

왜 이시간에 사진올리기

안써도 잡을거야ㅠ 우리 나이가 어리니까

찬성
Twitter배우기

퀴즈 다 취소하자ㅋㅋㅋㅋㅋ
학교 지금 생각하면 위험했다

왜 갑자기 한국어ㅋㅋㅋㅋ?

우리 소년 소녀이니까 잘 못하네

안녕~~~난 아이즈원 사랑합니다 ㅎㅎ

마자 그냥 학교 취소하라

홍콩 시위 응원합니다

홍콩

다섯 가지 요구!

하나도 빼수 없어요

미안 이게 뭐야

밀다

World channel 입니다

홍콩 화이팅

이게 뭐야 ㅋㅋㅋㅋ

여기서 이렇게 많은 홍콩 사람들이 한국어를 할수있는 걸 몰랐어

한국의 예쁜 여자와 섹스하고 싶어요

앗따 여기서 한국어 잘하는 사람 진짜 많다야

아무튼 우리는 推文 포스트 밀지마요! 왜냐면 하면 다른 사람들이 우리 이 포스트 때문에 중요한 소식을 못 볼수도 있으니까^^
여러분 자세하세요! 감사합니다

헉 다들 오타 좀 심하시네요ㅋㅋㅋㅋ여러분 맞춤법까지 잘 지키길 바래요ㅠㅠ한국 친구가 이해 안 간대요ㅠㅠ잘 부탁합니다

배고파요ㅠㅠ

공부 하지마세요
빨리 잠들까요
내일부터 다시 광복행동 참여하세욯ㅎㅎㅎㅎ
이제 퀴즈 포기 했다 ㅋㅋ

접착제로 연주하지 마십시오

나도... 신기해

야 그만해

是密打

공산당 제거

홍콩인의 소원

한국친구도 맞촘법 않해....
내친구들도 오타 많는디
이해할거야

ㅁㅊ..

chungchungchung

안녕 나 김민규 야

너 여친 집에 간다?ㅋㅋㅋㅋ 너무 야해ㅋㅋㅋㅋ

이 친구 거의 맞춤법피괴자데...
세종대왕님 보면 울시겠다ㅜㅜㅜㅜ

광복홍콩

시대혁명

5대오구

點解禁個world 台出黎架

궝폭홍콩 씨떠이깝맹

그냥 편하게 한다고
미안 세종대왕님ㅠㅠㅠ 내가 잘못했어

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

제가 다 번역했지롱^^

홍콩 화이팅 AOMG 화이팅

세종대왕게 사과할거에요

자제하세요

홍콩 경찰은 개입니다학업 자격이 매우 낮습니다

여기의 사람이 진짜 귀여워요 ㅋㅋㅋㅋㅋ
저는 홍콩과 한국다 좋아해요
홍콩인 화이팅! 힘내세요!

넵!! 한국 친구들이 여기까지 올지는 몰랐어요ㅠㅠ 감동ㅠㅠㅠ

세종대왕께 <-- 이거 바꿔주세요^^

수고했어용

重開

ㅇㄱ 지금까지 열심히 맞춤법을 할거에요 미안...

안녕하세요 여러분 화이팅

저도 페북 보니까 깜짝 놀았어요..
여러분도 댓글 보면서 힘을 냈으면 좋겠어요
지금도 새벽까지 안 자고 나머지 댓글들이 번역해서
2탄올릴예정이에요!

파이팅! 홍콩 경찰은 쓰레기！

Is this Japanese?

님...자고 해요^^

예이ㅣㅣㅣ~~

Korean obviously ar bro

아뇨ㅠ 그냥 오후의 수업 취소 했어요
아침 수업 있으면 가야해요ㅠ

오타가 아닌가 봐요...
그냥 몰라서 그런가 봐요.
이해할 수만 있으면 맞춤법까지 안 지켜도 될 것 같아요.
맞춤법 따지면 '바래요'도 틀린 표기니까요
참고로 '바라요'가 맞아요.
그러니까 맞춤법까지는 조금 그렇고,
최대한 이해하는 데 지장 없이 했으면 좋겠어요.

잘자요

おはようございます

한국 사람 없었지?

ㄴㄴ

맞아 취소 하면 우리 매일 시위 갈 수 있어요

皆さん、こんばんは

걍 자요 ㅋㅋㅋ
이미 늦었어요

꺼져

따이까호우

다들 안 주무세요? 이미 늦었는데 ...;;

응!!! 다들 힘내라

이런 거 서로 알아보면 되지
그냥 쉽게쉽게 넘어가자!
끝까지 따지면 사실 여긴 발언권 있는 친구가 얼마 없어
서로 봐 주자!

내일 수업있는데 안자는 사람 손!!!

지랄하네;;;

나는 구글 번역을 사용하고 있습니다

장난으로 하는거데..
님만 너무 진지하게 받아들이네

이런 말 하지마세요....

操你媽逼死韓狗

대박이야!!

나

학교 안 가는 사람 손 !!!!

저요!!!! 아침 8시30분 수업 있는데 안 가려고 결정 했어요

ㅇㅋ

헐 잘하네요

안녕하세요 黃太

달가 만언

자체하세요

안녕하세요 한국 사람 있어요?

맞아 내일 다시 출동

가즈아

띠우네이로우모우

저는 한국 사람 이에요

시우 른 세이 오

여기!!!!

因為係world台

Would channel 중..

World

Auto correct 싫어...

드디어 한국어 있어요 ㅋㅋㅋㅋㅋ

경찰들이 잡을가면 안돼요꼭 조심해요

ワタシワカンコクゴガハナせマセン

근데 진짜 한국 사람을 있을까?

i go to school by bus

지효

有無人翻譯下

무슨 뜻이야
와따시 한국어 모른다고요????

힘내 여러분

아마 없을 거 같아그래서 홍보 많이 해야겠다ㅠ

搞乜鬼夜晚咁多人講韓文講到上熱門

내사 봤을때 1명도 없을거야

我都覺神奇

가*

有冇翻譯

그냥 나가라

🙋나야나

분명 그냥 이 post가 한국어 있어 무슨 홍보야

한국사람이 있습니가??

아닠ㅋㅋㅋ 갑자기 왜 이래요?? 누가 설명 좀 해줘요 ㅋㅋ

알파가 아닌 알파카이에요,,,ㅎㅎㅎㅎ

미친...
실시간 이슈

네~우리 끝까지 힘내자힘들지만, 약숙한 그날 울 거야

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

小智學乜嘢人講韓文

오래만이다 ㅋㅋㅋ

드뎌 공부 끝나다ㅜㅜㅜㅜ

한국 사람을 척하지마!!!

전 한국사람인데요,,ㅋ

저두

축하해 ㅋㅋㅋ

안녕 친구야
오랜만이야

잠든 생각 없으니깐요,,ㅎㅎㅎㅎㅎ

욕 하지 마시고 자제해주세요

이시간에 누구 내집에서 짐찌 배송하세여

睇唔明

그냥

김찌....오타도 나오네

寵寵寵寵，寵寵寵寵！

그분은 여친
저는 와니프에요

김찌? 아니면 김치?

와이프예요**** ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

김찌는 김치찌개....

거짓말 ㅋㅋㅋㅋ

我睇唔明你呢句up乜

아 맞넼 미안

ㅎㅎㅎㅎㅎ 한국에 이거먹으로 가고싶어

츄카해용
빨리 자요!!!!

이 시간에 이런 사진,, 좀 하네요ㅜ

척하지마요 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

笑左我韓文真係好差

아 저 된장찌개 먹어싶어요

나 지금 자야지

나 배고파서 다들 같이 배고파야 된데

미안해요 ㅋㅋㅋ

오메 나두요

다들 빨리 자자~~~~

아침 9시에 시험이다
지금 잘거야
엑나잇

사실상 월드 채널은 이런 용도 아님

저만 설렁탕 먹고싶나요,,,?

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ괜찮아요

이제 먹으면 안돼요
살 져요

미안 굿나잇
팬덤친구들랑 인사할때 엑나잇 해서
좋은꿈 다들

영광은 홍콩에 속합니다

굿밤

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 좋은꿈 꾸세요

그냥 배고파서 아무것도 괜찮데

ㅋㅋㅋㅋㅋ 利申睇唔明

ㅋㅋㅋㅋㅋ
其實我都係啱啱學韓文
雖然睇得明
都係收定自己皮先

아,, 그러게요ㅎㅎ

ㅋㅋㅋㅋhi sana씨

뇽안 사나씨

왜 이 시간에.....너무해요

아직 안 자는 사람

엽떡 먹고싶어요 ㅠㅠ

왜 아직 안 자요?

나도

저는 오뎅이 너무너무 그리워요ㅠ 언제 한국 갈 수 있어요ㅠ

笑撚死一隻字都睇唔明，以為入左韓國討論區

여러분이랑 여기서 이렇게 한국어로 대화할수있는게 너무 신기해서 ㅋㅋ

괜찮아요 ㅋㅋㅋ

열심이 공부하고있어 ㅠㅠㅠㅠㅠ

홍콩 시대 혁명의 회복

Your mum is died

12월 갈 수 있으면 좋겠다!!

What do u mean

Finally getting respect from LIHKG brother or sister because of know how to say Korean ㅠㅠ

ㅠㅠㅠㅠㅠ 겨울의 한국은 젤 좋아요

짐에서 해먹자! 되게 쉬워요

naisu

평소에 한국말을 한 기회는 별로 없는데 덕분에 한국말 할 수 있는 기회 아니면 공부 할 수 있는 시간이 생겨서 좋아요

네! 진짜 싫어해요

為防止fake news,我地需要係world臺攪fc同翻譯組,依度各位識韓文既可唔可以幫下手
大家都知政府一開始幾仆街，英文同中文可以寫完全兩種唔同既野，但依家world臺開左更加難攪，原因係唔止英文，我地仲有唔同語言既po,大多人都唔識睇其他文幫手fc,我請求各位有可能力之士可以幫手整唔同語言既world臺專用既fc同翻譯組，廢事我地俾人撚左鑊都唔知因為有心人隨時存在

광복 성공때 까지 아마 갈 수 있어요
그전에 홍콩에서 노력 살자

發覺大家都成日串錯晒啲韓文字，不過又睇得明個下好野

我身邊有好多識韓文既朋友都有幫手翻譯po 但佢地冇連登ac亦好似冇意欲要入連登幫手做翻譯..

Respect

黎緊World臺開左,等膠po冇曬會極缺人，幫手說服下你d fd

當然可以！不過我韓文都係半桶水咋 盡力幫手啦

身邊識韓文嘅會用韓文文宣+韓文caption po ig story比真．韓國人睇,因為韓國人無乜動機入嚟連登

不過我唔介意幫手翻譯 雖然考級可能得topik 2或者3 文法/用詞都可能唔太精準 幫到手既一定盡力幫

我都有韓國fd，但防之後有有心人用依個臺放fake news 或者抹黑我地既話，依度係要唔少人

啱 韓國人鬼識連登咩佢地用開nate pann/naver/dcincide/twitter

Thanks絲打，驚係依度失陷，或者依個po各位可以幫手一齊組織下

或者我地係呢度做fc把關得唔得有fake news就即刻澄清

其實Facebook同ig都好多韓國人用

贊成

Facebook>twitter ig都係近呢一兩年先開始多韓國人用 本身唔多的

ig暫時見到有兩個ac係專門用韓文講反送中嘅
但佢地似乎人手唔夠 update得比較慢

都可以

여기는 여러분이 한국어를 공부할 수 있게 만들어진 채널이 아니라 아무리 월드 채널이라고 해도 이번 혁명에 관한 홍보나 소식을 알리기 위해서 생긴 채널이에요.

그러니까 여기에서 이번 혁명과 무관한 내용은 자제하셨으면 좋겠어요.

광복홍콩 시대혁명

오대소구 결일불가

有得幫我都會幫 但我韓文寫作能力真係好一般 希望唔好拖累到你地

韓国語わからない

721

從來都冇拖累呢個詞/呢樣野 我地係真．香港人嚟 大家都有獅子山下既精神

if only we write Korean but no Koreans see , it will become useless. So let's tell Korean fds and spread this to Korea ！！

개새끼

其實呢3隻字點解

岩 大家互相幫忙 互相學習
順便比個機會自己練下韓文囉

一睇就知係支那仔 block 柒你

대긋 넘 많아서 깜짝 놀라서
님 들 우리 화이팅 합시당~ ㅎㅎㅎ

님~ '씨' 빼고도돼고같아요
승리 까 혐의자이니까,,,

人人

정정정

我都想幫手，雖然冇韓國朋友
利: topik 5

광복홍콩 시대혁명
여러분 좋은 아침입니다!

omg cant even understand a word
but
id like to thank you all, you guys are AMAZING!

한국어 아는 사람은 생각보다 많은데요???ㅋㅋ
여러분 좋은 아침

私もㅠㅠ

ちょおちょおシミダ
シミダ シミダ

キムチ語はゴミ

琴日KBS都有報導示威情況，都幾全面

여기서 이렇게 한국에서 보도된 뉴스 동영상을 올리는 게 참 좋은 행동인 것 같아요.

寵寵寵寵寵
思密達

ㅎㅇ

俞絲好耐冇見

이런말좀심하다

睇開韓綜
自學過拼音
竟然識睇得明呢個POST 一半

좋은아침

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

와 대박 한국어를 여기 나서

シミダ

You probably need to gtfo with that attitude

我發現所有用韓文溝通嘅都係女仔

유명함...ㅋㅋㅋㅋ

와 여기서 한국어 보는게 너무 신기해ㅋㅋ

아니다...남자도있고...

わら

崇韓，鐘意韓仔仔

고마워요!
여러분도 한국 신문 에게 더 많은 관심을 가져주세요
여론의 흐름을 박악해야 잘못된 기사를 바로 잡을 수 있어요!
같이 힘냅시다!

an ni ah seio

漢字が全然ないし
わからん

여러분 안녕하세요!!!

雖然唔中意韓國但宜家我咩都唔割

*파악 ㅋㅋ

キムチ語

광복홍콩
시대혁명

홍콩의 독립을 지원하시는 분 있는가?

안녕하세요 친구

좋은 아침~~~여러분
다들 뭐하세용??

아니 여기서 일본어 하는사람 뭘 하는짓이야
지금 한일 관계 안 좋은게 몰랐니?

마스크 쓰고 아침 먹으러 가는 중.
왜냐하면 오늘 출근 안 해요!!

여러분 안녕~

남자

광복홍콩 시대혁명

근데 여기 한국사람 없는것같은데

헉 한국어 채널 열었네!! 좋아쓰! ㅎㅎ

나돜ㅋㅋㅋ 학교 안 가요!

push

좋은 아침

-,- /.—_-

사람이 많아서 버스를 못 타요

다들 잘잤어요?

Actually they’re hHongkonger writing Korean moron.

내일 더 일찍 나가요 ㅋㅋ

屌 分唔清係串余文樂定係真心膠

학교 가기 싫다
종국사람 꽤 많다 ㅅㅂ

追左咁多年韓星都唔識睇

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

닥쳐 이🐶🐦꺄

睇多啲歌詞就識

아침에 안녕 ㅋㅋ

안녕하세요...잘잤어요?

저 학교 가야되요 아이구 ㅠㅠ 학점 ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ 쓰레기 같은 대학교

여러분 오늘 마스크 써요!!

심심할때 뭐해?

이미 썼는데 밖에서 쓰는 사람이 거의 없거든요

안녕하세요, 웰컴투 LIHKG.

이제 메인채널에서 번역 된 내용이있는 WORLD 채널이 생겼습니다. 현재 우리의 메인채널은 중국 네티즌 (5센트/5cents) 과 어쩌면 경찰입니다. 항상 그렇듯이 정보를 믿기 전에 비판적으로 생각하는 것을 잊지 마십시오.

홍콩을 함께 응원합시다. 감사합니다.

（識少少韓文加translator，盡左力）

안녕하세요!!!
한국어룰 배우고 있어요. 어려워요 ㅠㅠ

아니 난남자야. 여자친가 한국인 때문에 한국어 조금 알아.

어디서 배우고 있어요? 힘내세요~! 사실 어렵지 않아요

Up 緊咩 see me da

우와 한국어 아는 사람 진짜 많아요 ...

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

아직도 기다리고 있어요......

안녕
홍콩화이팅 !

쓰레기 같은 건 학교가 아니라 정부야
그리고 이 좆같은 공산당이야 !

경찰 새끼 가 죽여버리자!!!!!!!
[/size=5]광족홍콩 시대혁명[/size=5]

그죠 이런 정부 있어서 교육이 이렇게 쓰레기 되었지

린당에서 한국어 아시는분 많은데...

다들 골든으로 돌아오세요

아녕하세요

絲咪打！

쓰레기 같은 언어라 금방 배움 ㅌㅋㅋㅋㅋ

헬로

하로, 하우 알 유?

Be respect asshole

한국에서 사시는분 있어요?

하이

안타깝게도 한국에서 떠난지 2년 됐다

안녕하세요
This is our Lin Pig

여러분도 꼭 마스크 쓰고 출근이나 학교가세요!!!

드디어 한국어 말해도 됔ㅋ

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

완전 쓰레기

부자라서 출근안함

안녕 여러분
린홍콩 이니면 엘아이헤케이지 다 옳은 이름인가요?

“린덩” 에서 한국어위주쓰는글 처음이에요 진짜 ㅋㅋㅋ
신기해요

린덩 부를거예요 제가 ㅋㅋ

너무 한다...학생이라서 학교가야함

하이! 여러분 반가워요

Oppa~

안녕하세요 여러분! 홍콩 사람들이 응원해줘서 진심으로 감사합니다

向香港嘅韓文post講埋啲咁嘅日文做乜鳩?
係咪覺得自己好撚型?
躝啦

안녕하세요~ 응원해 주셔서 고마습니다

welcome to LIHKG

안뇽~~~

저도... 느낌 이상해 ㅋㅋㅋㅋ

홍콩 화이팅!!!!! 광복홍콩 시대혁명 !!!!!

여기 한국어 아신분 이렇게 많은줄몰랐어요

여러분 홍콩 짭새들이 뭐 한지 아세요?

우리는 슈퍼주니어예요!

隔離日文po竟然少人過韓文po

많이 빠수니 것 같다 ㅋㅋ

근데 왜 여긴 한국말을 아는 사람들이 이렇게 많아요 ㅋㅋㅋ 제가 지금 한국어를 열심히 공부하고 있어요! 여러분 잘 부탁드립니다
그리고 우리 다들이 힘내라! 광복홍콩 시대혁명

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

외국에서 살았을때 한국친구가 가르쳐줘서

다들 여기 잇지말고 골든에게 돌아갑시다!

화이팅 합시다 홍콩사람들!

이제 덕질안할거에요 이제 우리의 미래 더 중요하니까 다들 열심히 혁명하자

헤이즈님 노래 좋아해요. 신곡 빨리 공개해주세요.광복홍콩 시대혁명

ㅅㅂㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

한글 공부 중

Behave your mouth

pushhhhh

나도 한국어를 공부하고 있어요!!! 어느 정도 공부해요?

淨係明呢句

한국친구 많이 만나거나 한국 가서 살거나
실력 엄청 빠르게.오를겁니다

屌 笑到比人望住

屌

韓國比日本統治過

近排成日睇韓國有關香港新聞 攞嚟學한국어

韓國係泡菜支那

topik2 같은 정도? 저도 잘 몰라요 학교에서 한국어3 라고 수업이 하고있어

욕하지말고 나가라

test

많은 감동을 받았다ㅠㅠ
광복 홍콩 시대혁명

teach teach me korean ar, ok?

안녕(o^^o)

그렇죠.. 초면에 반말을 쓰는건 예의가 아니죠.. 이건 더욱 심한데요. 한국어를 아시는 분들이 많지만 남을 존중하는건 기본적인 거고 존댓말으로부터 말하세요.. 잘 부탁드립니다

진짜 한국이 있어?

우주 쓰레기

너 진자 개새끼

한국은 쓰레기 나라입니다

한국말도 하고 여자도 만나고 친구도 만나고 음식도 좋아하지만
한국은 나라로서 별로인거 맞습니다

你去韓國住下先啦戇鳩，韓國男人好撚垃圾

없어요

광복홍콩 시대혁명
경찰 다 죽어라

류현진은 호평 ㄲㄲㄲㄲ

？佢話韓國確實係一般既國家 你誤會咗

나도ㅠ

광복홍콩 시대혁명!! 열심하자!!!

힘내세요!!

한국말로 이야기 합시다

5대 소구

ㄷㄷㄷ...

반가워용 여러분
이번 한국 사람들이 홍콩 많이 응원해 주셔서 진심으로 고맙습니다ㅠㅠ

너무 어려워

나도 ㅠㅠ

睇連登練韓文都幾盞鬼😂😂😂

你係咪睇唔明呢段嘢

나도...

好明顯....

열시하자!! 광복홍콩 시대혁명

睇唔明咪睇唔明，垃圾語言需要學？

난 이제 한국에서 휴학하고 있는데 여지 대만 아니면 한국 친구들도 홍콩을 많이 지지해 주고
이제 한국에 있기 한데 내 마음이 홍콩사람이랑 연결되어
난 홍콩사람이니까 이 신분을 영원히 잊지 않을 거야
홍콩 파이팅!!!

지금 좋은 기회이다 같이 연습 하자

動力直線上升

起碼人地有民主。

Up乜9

한국 친구들 많이 관심해줘서 너무 감사합니다

假!

北韓未有

我地要唔要用翻不推文
一陣唔覺意上左熱門阻住行動po/文宣po就唔係咁好

冇人叫你學，google translate下咪知人哋係屌你定撐你
雖然係寫韓文，不過人哋都認同韓國係唔多掂嘅國家

과연 이걸 쓴 한국사람 있을까!!

안녕하세요!! 한결의 보키 입니다~~

우리 다들 힘내라

Kimchi kimchi!!!

혹시 홍콩대학교?

아니 궁금한 게 있는데 지금 여기 진짜 한국 사람이 있을까요??

朱古力

點解我明

？

나도 궁금해

不推文韓文點講？
글 안 밀다?

지금 없지요?

한국에서 만난 선생님께 항상 저한테 홍콩의 상황을 물어봤어요 .

안뇽안뇽~

선생님 감사합니다

없을까?

好過香港。 唔好為鬧而鬧啦
人地笑你on9架

홍콩인끼리에 한국어로 소통하고 있는거 신기해 그럼 지금 할일이는 뭐 경찰 불법행위나 번역해서 한국인들한테 전할까?

屌你又想韓國人支持你 你又要講人地啲傷痛歷史 令人反感 咁想人點知持你？

전 다니고 있는 아이돌한테서 홍콩 지금 괜찮냐고 물어봤는데여 (소름

入左黎都係禁返左上角先

네

成個po正係睇得明呢三粒字思咪達～

난 외국에서도 홍콩사람들이랑 영어로 얘기하는데!

豬你老母，支那豬

시대 혁명 ?

자기야~

安寜。

見到都尷尬 人哋咪話韓國都係普通國家

唔需要韓國，有美國

完全封鎖個on9仔啦

화이팅!!!!

광폭 홍콩 시대 혁명.

なに？なんの話？

없는 것 같아요

와 대박ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

重重重屎mi打

其實係名存實亡，in de facto 韓式民主=/=民主，中國特色社會主義=/=democratic socialism

여기에 왜 육 이렇게 많아?
제발 좀 친하게 지내자 ....

불러줄까?
여친 바로 옆에 있는데

寵寵寵寵

무슨 개소리...

없지만 계속 한국어로 해야지

잘 했어 instead of 잘해서 wrong grammar

垃圾泡菜賤種最撚叻就係出貓作弊 根本就係支那之流
成班崇泡垃圾可唔可恥

變左韓文交流吹水post

ching當年人地人手一個汽油彈

여자친구하고 홍콩에서 살아요?

한국어를 공부하러 한국에 유학가고 싶은데
혼자가기 너무 어려워ㅠ 한국어도 못하고 같이 가는 친구도 없어ㅠㅠㅠ

문법,맞춤법 따윈 신경쓰지마
알아들겠지

그래요

뭐야 다 한국인이 아닐걸?ㅋㅋ

광폭 홍콩 시대 혁명!

뭐랰ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

ㅋㅋㅋㅋ 더 열심히 해야지

난 지금 한국에 있거든 혼자 한국어 공부하러 홍콩친구들은 많아! 두려워하지마

맞습니다!!!

저도요ㅠㅠ
유학 하려면 집 구해야하고 생각만으로 도 힘들어

아직 20대초반이면 하고싶은건 그냥 다 해버리자

홍콩광복 시대혁명

왜 반말 하시는 거죠

여러분 환영합니다

ㅇㅇ 맞아! 해보고픈걸있음바로해야지! 더 늦거든요

나도 그렇게 생각했어 ㅠㅠ
근데 지금까지 Twitter 밖에 어떻게 전해해야하는지도 몰라ㅠㅠ

더 늦기전에*

求翻譯

한국에 유학한거야? 이미 직장인이라 걱정 많네요 ㅠㅠ

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

만나서방갑습니다

去廷世/西江語學堂既話好多香港人
唔建議去廷世 學文法學到好chur
利申廷世4級無再讀

방갑다 아니고 반갑다로 말한다~

이대 최고!!!
Ps 이대 졸업

寵寵

언어를 공부하면 오지마라 언어교육원에서 여기 중국사람들이 개 많더라 ㅅㅂ

나는 버스로 학교에 간다

ㅇㅇ 온지5년쯤됐어 ㅋㅋㅋ 걱정하지마 완전 재밋어!!! 여기는 살기 좋은도시인거같아(서울)

我去左 성균관... 서강은練 말하기.. 연세真係唔好去 又貴 又chur又大壓力

지금 다들 뭐하심~~?

綠豆仔

안녕하세용~~~~여기를 한국인 한태 소개해줘~~~

당연한 일이지 근데 지방 언학당에 가면 중국인 별로 없어~

밥 먹었어서 쉬고 있어...

사실 어디가도 중국인이잖아 요즘.. ㅋㅋㅋㅋ

안녕하세요 여러분 같이 화이팅!!

근데 여기 짭담 하는건가여?
이번 운동 대해서 홍보 하지 않아요?

同埋千祈唔好去慶熙同樣垃圾 又遠市區
1號線+中央線都好煩 中央線長期冇車 1號線長期廢老

一年所有洗費加埋洗左幾錢？

배고파

난 매일 네이버에서 댓글달고 트위터도 활동 엄청 많이 했거든 ㅠㅠ

홍콩 사람 반항하다！

이대朋友去讀都話ok

ㅋㅋㅋ 저도

衝衝趴call呢c密打

맞긴 맞는데
1-3급은 되도록 독습해서 오면 더 좋을 거 같고요 그렇게 어렵지도 않고

5-6급은 중국인들이 다 대학교에 진학하니까 한두명밖에 없을 거예요 제가 다녔을 땐 그랬어요

그리고 학교도 잘 골라봐야 돼요!

雖然建大三級前都會將香港人分去外國人班
但建大成日都當香港人係中國人處理
真係屌佢老味我send email係send英文嫁囉仆街

生活費好睇個人 我一個月8k 唔算多唔算少
再慳d應該6k都得(但好冇癮 食貴少少都唔掂)
學費都唔同學校唔同價
出名就貴
梨大1個sem 10weeks 連sem break 你當3個月啦
大概11-12k
有d平嘅8k
其實都要十幾萬

推返啲韓國新聞明白大家可以用韓文交流好興奮，但要記住呢個台既主要作用係for關注反送中既外國人

大家請多多關注韓國輿論，幫手fc 同分享下香港呢邊既update俾多d韓國人知
努力文宣吧

미안해요,선생님

I love twice

其實都貴以齋學語言嚟計

有冇在韓港人想去 감의성배우님個talk?

김의성

韓國生活費唔平

但建大真係贏晒個地理位置 又近地鐵

혹시 여기 진짜 한국 사람을 있어요???? 저는 홍콩 사람 입니다 ㅎㅎㅎ

나도ㅠㅠㅠ 졸업하고 일한지 이미 2년됐어 갑자기 유학가면 좀 이상하지않을까 싶은데ㅠㅠ

韓國飲食真係食好少少都貴 冇法
得住係平

我覺得睇你點食 要好平既真係好平（韓食
買條 김밥都係2500-3000원

일단 어학당 다닌 후에 뭐 할지 잘 생각해서 결정해봐요

除非食呢啲분식 如果唔係真係貴過香港
但呢啲真係食幾日就厭

終於有嘢睇得明

有冇人係自學韓文

我住過오피스텔 고시원 원룸 用得最多錢都係고시원
所以都係比多幾萬for 보증금 好重要
慳好多

我長期생활용품 고기 모든지 다 온라인 買

但出去食飯真係閒閒地만원 이상

민주여신🐸🐸🐸

我用得最多錢係係카페到... 啲甜品太靚 忍唔到手

오ㅗㅗㅗㅗ 다들 한국어 잘하시네옇ㅎㅎㅎㅎㅎ유학 가신분들도 많고 부럽다ㅠㅠㅠ

其實計落唔平
所以我自己煮多

我自學左半先正式出去學

自己煮好悶😩

분식.. 係不去啲 한식집都okk ge 제육볶음 김치찌개 오징어볶음 계란말이 ...

我 已經去到一個樽頸位 要進步就要去留學先得

好少食 咖啡飲個d車仔 1000/2000won有杯

最貴係追星

見到都唔想食
韓國嘢好多都唔好食

到左大2就冇追啦 用好多時間同錢...

홍콩 정부 좀 멈춰라 진짜 미친년이 죽어가라 ㅅㅂ

食中4年開始覺得好食 係咪中左毒啦我

我連呢啲都麻麻
本身又唔食辣 隔好耐先食一次
黎左幾年真係食外國野多過韓國野

咁依家係邊度學?

但留學都唔容易

한국인 되고 있어!

佐敦個間 弘X 依家好出名 好多人去(2013個排)
依家好似收晒皮 唔建議去

인정ㅋㅋㅋ 제일 돈 드는게 덕질일뿐ㅋㅋㅋㅋㅋ 덕질은 ㄴㄴ

팬싸 콘서트 스케줄 따라가는 게 다 돈이야 ㅎㄷㄷ

아냨ㅋㅋㅋ 그런거 없어 ㅠㅠㅠ 난 홍콩사람인데ㅠ

홈마야?ㅋ

Push.
Welcome to LIHKG!

대박

혹시 주변 한국인한테 님의 생각이나 홍콩인 어떤 생각 얘기해 봤나요?

笑到仆街

學好咗基本先啦 我而家係topik坐4望5 其實到咗呢個水平 除非真係想專攻韓文/去韓國發展啦 如果唔係日常生活都夠用 所以我一直的唔起心肝再去韓國讀

ㅋㅋㅋ 글세
반반 정도 말할 수 있긴 한데 그냥 사진 찍는 게 좋아해 ㅋㅋ

미친ㅋㅋㅋ 웃겨서 잘 못 눌렀네 미안ㅠ 덕질은.. 돈 낭비한거 분명히 알면서도 포기 못하는거 어쩔ㅠㅡㅠ

ㅇㅇ 한국사람들은 다 알아(대부분) 홍콩의 민주화운동을 지지한대! “홍콩꼭이겨야돼” “힘내라고” “우리나라의 역사 보는것같아”

기록보고 홍콩사람인것같은데 왜한국어로말하나욬ㅋㅋㅋㅋ;

其實依家6好簡單 佢改左新制之後呢 都易左好多 好多人4-5既程度 唔知點解都可以攞到6 所以如果只係想攞張證書既 去些下考啦 其實冇想像中咁難

여기는 “world”잖아욬ㅋㅋㅋ

네 월드 맞는데 LIHKG 이거를 설치한 의도가
이번 민준운동 대해 홍보하는데 여기는 그냥 ㅋ 일상 나누기
솔직히 일상 나누고싶은면 吹水台으로 가도 됮 않을까요?

finally got a world discussion page

ㅋㅋ역시 국제적인우리LIHKG 자랑할만한친구들

當初學韓文都係為追星 所以考唔考topik對我黎講無乜大分別 純粹真係知自己水平去到邊 最近裸辭咗趁得閒都想考返一次

頭半年響紐西蘭對住部電腦 瘋狂重睇一套戲同running man
背發音 用英文記得
之後半年都係可以同韓國人一般普通對答
但唔識寫同睇

其實好好食喎我覺得

반갑습니다 여러분 ㅋㅋㅋ

Fighting haeyadwae!!!!!!!!

願榮光歸香港！！！韓語版！！！集氣～！！！

그럼 우리 다시 이번 운동 집중하고 토론해서 한국인한테 우리 원하는 것 요구하는 것 알려주자! 홧팅!

ㅠㅠ 감사합니다!
다른 언아가 이렇게 열심하는데
우리도 한국어으로 열심히합시다

KPOP팬들 한태 사람 항상 외면하잖아요
우리도 중명해야지!! 우리가 오빠만 보는거 아니야

안녕하세요 여러분!

와...잘 부르시네요

여러분

이거 팔로우 했어요?
우리 많이 부족한 것 같아요

드디어 한국어 있어요?

여러분 죄송합니다 잡답이면 이 댓글에 계속 나누세요

근데 민주운동에 대해 어떻게 홍보하는지

이번 민주운동 대해 홍보하는 곳~

여기로 와주세용

광복 홍콩, 시대 혁명
5 대 요구, 하나도 빠져 선 안된다！！！

我自學7年考到6級

推

想屌

헉 나도 2년됐는데! 혹시 95년생이야? ㅠㅠ
우리 같은 고민있어구나 ㅠㅠ 그리고 유학하려면 이제 하고 있는 일 도 포기해야되고 직장인으로서 그게 큰 용기를 필요해...

有冇人有興趣開個韓文巴絲tg
用韓文講野可以幫到好多學緊嘅人
又可以講下留學留韓乜乜乜

有興趣
最近都煩緊呢啲

우와 대박
근데 連登가 한국말로 어떻게 쓸지?
린단?

吹水用不推文回覆好嗎

LM

정답 ㅋㅋㅋ

광북홍콩

포스트 올려야돼는데ㅠ
너무 허전해 보인다

시대 혁명

독립가 아니라 오대소구이야

唔好再推文上熱門啦
熱門要推活動阿！！！！！！！

이친구는 랩 좋아하시네요

난 96년생
혹시 Topik시험본 적 있어?

부럽다

여러분 下一個新post 建議#1 貼返韓文文宣

好耐以前呢張有其他新既提供更好

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

욱 안내요!!

lm跟進

Lm

개아니라 똥이예요. 나는 개를 좋아해요. 귀여운개들이 모욕하지 마세요 ㅠㅠ

욕 * ㅠㅠ

개 아니라 개새끼 더 좋은걸요 !! 홍콩 경찰들 ㅂㅅ 살인마!!!!

감사해요 ㅜㅜ

미안 ㅋㅋ

아니야 ‘띠우네이로우모우 차우하이’ 이야 ㅋㅋㅋ

맞아요 지금 덕질한 시간 하나도 없어요ㅠ 혁명이 더 중요해요

唔好推上熱門
拉拉拉

ㅇㅇ근데 TOPIK I 만했어요
TOPIK II 쓰기 도 있어서 아직 본 자신 없어...

呢個po應該好多絲

네ㅠㅠ그래서 여러분의 의견을 여줘보는중이에요

個PO入面究竟有冇真泡菜
定全部都係識韓文既巴絲

我地依家比軍政府統治咁濟 你仲好意思話人地國家

앜ㅋㅋ 왜 비공개로 했지

lm

나는 2016년에 topik보고 5급 땄지만 공부한지 오래돼서 지금 다시 시험 보면 2급 밖에 안될걸?ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

開左
留學討論

文宣討論

有冇純閒話聊天

西江本身個課程掂唔掂？
儲緊錢諗住暑假去讀三個月

Twitter有寫開但唔多人睇到
打咩tag會令多啲人睇到？

入左

韓國人點會有ac

我九成半以上韓文都係重覆睇戲睇綜藝學番黎
果啲野要我學番正式接近冇可能
大把韓妹fd都錯 溝通到 零障礙就算了

전 한국사람인데요?!ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

웃기시네

不如開個文宣po呢度幾乎都係吹水

나도ㅋㅋㅋ 2급땄어
쓰기 너무 어려워

난 2급이는뎋ㅎㅎ
5급이면 쓰기시험 도 봤을텐데 많이 어려웠어?

서강대 말하기 최고! 말하기 공부 하고 싶으면 서강대로 가자

서강대 졸업

이홍기 안녕나 홍기 씨가 너무 보고 싶어요ㅠㅠ

웃기시네여 ㅋㅋㅋㅋ 아니 ㅋㅋㅋ 님은 전에 홍콩어로 의견 발표했던데여?

저도 그렇게 생각합니다,, 다들 존댓말도 안 쓰고,, 초면에 이미 반말 쓰는 거 좀,, 아닌데요

me too
但如果同韓國人講翻香港嘅野我諗正式少少會好啲
始終正經野
依家開始多啲練敬語啦

저요

講唔到嘢？

농담이죸ㅋㅋ 진짜 믿으면 안돼요

나 군대간다

님이 농담이에요

tg群會唔會有點搞笑 開咗做channel仲問人問題 叫人點答啊

I love hani

그렇죻ㅎㅎ
근데 한국유학은 어학당에 정규과정 신청하고싶은거야 아니면 진짜 대학교까지 가고싶은거야?

sor9y 再整過

쓰기는 어렵죠
지금 즉시통역하는 6급 딴 친구가 잇어 나는
얘도 쓰기 망했었거든요 ㅋㅋㅋㅋㅋ
그래도 지금 아이들의 콘서트나 한국포로그램에서 통역 잘하고있어요 ㅋㅋㅋㅋㅋ

我都識
都熟

係啲 隔空位 同埋맞춤법先差啲

sorry

그러니까요. 만약 어떤 홍콩의 현황을 더 알고싶다는 한국분이가 여기 오시고 그런 예의없이 말을 보고서 어떤 생각 할지 잘 모르잖아요. 다른 지역에서 오시는 분들이에게 홍보를 하러 여기서 게시글을 올리면서.

아니.. 여러분 좀 존댓말을 똑바로 배우고 하세요. 싸가지가 없는 사람으로 되길 바라지 않다면... 존댓말을 쓰는건 기본적인 거에요...(슬쩍)

有冇人考10月20號個topik II
求tg gp傾下

일단 어학당 정규과정 해보고 싶고 대학교는 갈 수 있다면...가야지

근데 나 지금 검색 안 해봤어서 어떻게 신청하는지도 모르겠어 한국유학대해 아무도 몰라
너무 복잡해

갑자기 여기 한국어로 이야기했다??? ㅋㅋㅋ
2주후에 한국어능력시험을 볼 거예요..
자신이 없어..
시험을 준비하고 있는 친구가 있어?

有冇人順手打埋中文唔識睇

之前tg整到1999 sorry
再開多次留學討論

나야~~~ 및급 받고싶어?

말하기 연습을 하고 싶은데 한국친구가 없어.
우리 만나고 함께 연습하면 좋겠어.

(寫到1999...)

오 그럽 제대로 학생으로 다시 시작한거네? 부럽다... 내 가족들이 절대 반대할걸...
그래서 난 그냥 3개월 단기과정이라도 하고싶어ㅜㅜ

난 좀 알아봤는데... telegram에 톡방을 열렸는데 가입했어요? ㅎㅎ

잘 하는데 ㅎㅎ
저 도 한극친구없어서 연습하기 어려웠어 진짜 마나서 연습할수있다면 재미있을것같아

[translation] Letter for Hong Kong

同意上面，有樣野好基本
請使用敬語

다들 반갑습니다! ㅋㅋㅋ

대한민국! 홍콩! 위 코내트!

개리덕질 ㅎㅎ 제가 예전에 런닝맨 많이봤는데 지금 거의 안봐요

남매들 우리 반항하자!!!

3급... 시간이 없어서 복습할 수 없다 ㅠㅠ

Ex係韓妹 但我完全睇唔明

한국에서 유학하시는 분 손 들어 주세요!!!!

여기서 토론하세요^^

ㅠㅠㅠㅠ 홍콩 화이팅

여기선 한국분이 계실까요..? ㄹㅇ궁금

Korean tits

完全唔知你地噏乜鳩

홍콩 친구야! 반항하자!

안녕👋🏻

我都係咁無出去學過正規文法
加上同韓國朋友溝通用唔著 根本無動力去學

여기 진짜 한국인 있냐?

안녕하세요, 저는 이동 아자르 입니다.

혹시 리얼한국사람 계시나요...?

마자...진짜 쓰레기

네...
제가 말히기 능력을 1급이야....

4급 문법을 배웠지만 지금 문법을 다 잊어버렸어...
지난번에 한국어를 사용했던 벌써 2년전이야...
topik을 생각지도 못했어...

다들 여기서 대화하면서 한국인에게 이슈가 되었으면 좋겠어요
저도 요즘 한국인친구들한테 계속 알려주고 있는데 오늘 이고까지 생겨서 정말 다행이네요~~

안녕하세용~

무슨상황이야 갑자기 다들왜 한국어 하고있어

I don’t know any Korean but I still come in and watch all the comments

認真？ 你之前啲po中文黎既喂

한국어 너무 어려워요

님 무시 당하셨네요 ㅠㅠ 저도 여기의 댓글 보면서 같은 생각 나타났어요... 한국말에서 제일 기본적인 요소는 메너인데 예의 지키는게 중요한다고 생각합니다... 여러분 한국말 배우실때 존댓말부터 잘 배웠으면... 한국말 진짜 한국사람 같이 유창하고 자연스럽게 쓸 수 있다고 생각합니다.

한국분이세요?

아뇨 ㅋㅋㅋㅋㅋ

헐 혼혈이예요?? 부럽네요

ㅋㅋㅋㅋ 칭찬해

Iu bb

안녕! 저는 한국 음악을 너무 좋아해요! 근데 한국어 안잘해요

안녕하세요!!!!!! 진짜 한국사람인지 잘 모르겠지만 일단 감사한다 말씀 드린다고 싶습니다ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

실화냐?!

나도 IU 좋아한다..

有冇咁多人識韓文(招人轉韓語)

唔捨得比錢學

무엇을 번역하고 싶습니까?

저욬ㅋㅋㅋ
돈이없어서 집에서 배웠어요

冇錢啊自己學
又唔想貪平去工聯會學

신짜 한국누나 이에요 ?
헐... 대박!

존댓말은 너무 어려우니까 좀 이해해 주십시오
다들 집에서 한국어를 배운 것 같습니다,,

당연히 알죠 ㅋㅋㅋ 습관이 될가봐 걍 말씀 드리고 싶어서요 ㅋ 다들 열심히 공부 하세요